主人成日嘔

家中有兩隻主人, 明明無轉過糧,但係呢排成日都嘔,有時嘔水 有時嘔返原粒未爛既乾糧 點解會咁

另外就係一開餐既時候成日比細主人搶住食哂,食完自己果D又食埋人地果D,大主人又次次都等細主人食完哂啦,佢先開始食,好禮讓好乖,但依家好瘦

想問下巴打可以有咩方法

有無餵佢食貓草/吐毛膏?

我兩隻都係咁
有時食得太急
有時隻糧敏感
有時真係有毛或者污糟野想嘔出黎

未餵啊,巴打有無邊隻好推介,係要貓草同吐毛膏 雙管齊下定係食一款就夠?

但係嘔得都好密下
其中一隻貓讓哂D野食比第二隻可以點解決
已經分兩個兜都唔得

貓草會好啲
可能有太多毛積住
加上轉天氣
我果兩隻都有嘔
食得太急就會

分兩個兜再分兩個地方擺
等佢地習慣有自己地盤食
唔好放長糧
會變濕同變腍
都會嘔

有機會係食得太急 我主人都會咁

自己種啦 生得勁快 又有益點 我隻貓超級鐘意食